請你食薯餅

大陸雞

有得屌我屌 sor

食波餅啦仲食薯餅

正呀